有無手足起咗身 準備入元朗旅行

執緊去旅行嘅裝備 好精神

大家都眼目近日元朗新聞
咁都可以指麇為那 癲倒是非

大家自問一下，
做下心理功課，諗下應對，
以免入村變入侵，又有人保家衛國。

1. 有人沖入，你跟唔跟
2. 村入面有人撩你，你沖唔沖
3. 有人打完手足，龜入村，你沖唔沖
4. 有人捉左手足入村，救唔救！
5. 警察三面圍迫，焗你入村
6. 圍村要交人，圍幾耐，點進行下一步
7. 如果非法遊行被捉，點做？
8. 今日瘋狂捉人身份證，
然後對比電訊商資料點應對。

一定要記者
拍片紀錄係最強大武器

一定要先禮後兵
有聲公講清楚發生咩事，唔要得口號。
就算手捉被人捉左入村！

食個𡃁早餐出發

Here
第一次去買老婆餅
準備去五金鋪買裝 想問要買啲咩

係本區等齊人先一齊去啦

咁早入去, 落單送頭咩?

有旅行伙伴

咁早入去

終於有起身po

執緊嘢啦 full gear

一個都不能少

旅行用頭盔 口罩 眼罩 手套基本

一東一西 早啲出發

手足早晨

做吓早操熱定身，
然後食個豐富早餐補充體力，
上吓連登溫吓書……

727 元朗見

有乜事要閃, 等大隊嚟

祝武運昌隆

仲未瞓

打算跟隊尾行係咪都要買齊裝？

出發前做足準備

一陣見

大家咁話 手足一陣見

今日打大佬都唔訓精神好攰好喎

住得唔遠建議你恰陣呢個旅行團唔知去到幾點㗎

七點已經起咗身瞓唔返

一眾兄弟陣間元朗見!

from 公海攻略po 唔好盪失路啊

晏就先入去旅遊

祠堂唔係淨係黑社會擁有
如果你入村保證唔到你攻擊嘅人/物係黑社會
衝黎有咩用 勇武唔代表唔用腦

村內嘅野亦有無辜市民嘅野
你咁嬲嘅原因其中之一係咪有無辜市民被打
點解要做你討厭嘅人 想玩無差別

但你有十足證據一定唔阻
你對準政權都一定唔阻

平時返工返學都無咁準時早起

警察今日出2500鄉黑1000
總計3500市民有十萬
呢班警黑可以點？
警黑係合香港人無武裝
美國點解唔會甘過份
只因美國有不退讓政策
最好香港有不退讓政策

防具要足 好驚黑社會又發癲

我今日打單人副本 有冇人想組隊

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

夜晚訓唔著
訓得個幾兩個鐘

食早餐先飽點
飲多水
帶夠野

兄弟爬山 各有各做 不割蓆
支持支援前線 中排 後援
光復香港 時代革命

咁多個時間，到底幾點係集合時間

食緊早餐，一陣入
各位巴打，一個不能少

剛執好

連登仔可否 form tg 一齊去
利申女仔一個有d淆

已經同左父母道別

大熱天時 驚入到去已經出哂汗濕撚哂要換衫
想問下有冇咩地方可以換返件tee又唔會比人偷望倒

唔好鬆懈，萬事小心

去住其他地方食個早餐先

無錯 當地好多瘋狗

萬事小心啊大家

和理非都堅要裝？

小妹刀系

知唔知今日係防蚊嘅黑衫
定大家都係遊玩市民嘅普通衫

保護自己
有人比人打唔通你一句和理非唔上去救人幫手咩

Are you ready???

屌唔係防蚊 防曬

你和理非唔代表黑社會會唔郁你 防具一定要有

有冇 tg ？我加你

天水圍西鐵站見到好多黑衫同路人
今日好曬 各位記得帶遮

準備好
住得近諗住行落去

彩！
齊上齊落

1200 定1500

你留？

搭巴士係咪安全過狗鐵？

完全失眠，精神緊張
但真係瞓陣先
晏啲見

絕對係

講真帶咩事老閪都要拎辣手機出黎影住呀

比人郁 打番人地都可以比狗屈你打人先

病到仆街

我都訓多陣
夾埋都訓唔到6個鐘

大家入黑小心
俾自己一個撒退時間
留意自己承擔幾多風險！

光復元朗 解放新界

唔洗諗咁多 沿住輕鐵軌兩旁都好安全

一定 班生蕃無性㗎

任何人都要裝....帶多d水

早晨

Yes 用散紙啊手足

準備

仲早過番工

南區撚表示好多人黎緊

精神！

沙皮狗已經入兩粒 鍠馬輸緊4粒
意味今日白衫大敗

唔該，我前日中暑

今日仲要更濕，濕度84%，34度，酷熱天氣警告
- 請大家一定要帶水買水
- 帶風扇仔/ 一把扇/ 紙摺埋散熱（我焗到病2日）
- 著鬆身褲

屋企有冰袖冰巾就帶埋

Mk 268X係邊到搭？搭左又係邊到落好d？

入緊村

希望各位手足小心
保護自己 保護旁人
光復香港，時代革命！

我去買老婆餅 同埋食涼粉

各位手足，今日和理非，唔好衝

大家買定能量 bar, 自治區隨時冇野食

行完街啲衫熱到濕哂洗唔洗掉哂佢？
第一次出真係好無方向

食埋野入黎

是日忌戀戰唔走
買完食完嘢就返屋企
元朗交通冇港島同油尖旺咁四通八達

豉油街/旺角街市上車
元朗西鐵站就形點落
如果你小人最好聚左班人先出發
如果跟原定路線觀光購物就水邊村落

真 隨時又交cam比狗

旺角街市, 水邊村有站可以落不過驚一陣封路

裝備同水記得要帶

帶習大大紙面具必要時保護自己

同中學去秋季旅行一樣咁興奮

帽子戲法啦我

晨早起床，清新開朗

正啊

帶多幾件，著u記airsim 啦
如果你係和理非既話

愈多人愈興奮

行山

見到人地講啲狗有可能搜身 搜到gear就會拉
今日會帶埋兩老去食下野買下手信
巴打有無話帶啲咩裝備會無咁覺眼 俾人周到都有藉口？

騎緊牛等你地

防具保護自己都要拉？
唔係攻擊性武器就ok

到撚左元朗、冇人、中伏

好的！！謝

訓得好差

又做3毛

醒咗好耐啦 利申天水圍撚

呢個半月大家都係

yoho 2 好多保安

唔好覆條傻撚

呢兩個月都係

有無物資站？我拎過黎。

我想問邊度飲茶好？
我唔遊行架

洗唔洗咁早去？

期待應間食到老婆餅

一個人去想問下有冇人可以一齊行

推

未出發先興奮

其實何謂攻擊性武器，我驚又再重演721事件我帶野防下有乜問題？

巴士有無停？

好多人12點/3點去排隊買老婆餅

去睇場戲先喇

我都係南區撚
遠一遠都會去元朗旅行

入元朗GE注意人身安全
特別係咬人個D狗
村民養狗係好正常的

M記

食埋人生最後一個早餐出發

759賣長遮 咩意思

早呀各位巴打

個人太緊張，瞓得唔好

BNO入元朗有無免簽

大家千萬唔好抱「背水一戰」嘅心态去隊冧啲鄉 黑同黑警 雖然大家都預咗得番半條人命就返嚟

十卜 一陣見同路人

晨咁早 部 72已經打爆

我搭去元朗要個幾鍾，今日去既話又得自己一條友
仲琳緊去唔去好

早晨，今日好曬，記得帶把長遮，自己唔用，有需要都可以借比身邊既朋友

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

大家萬事小心

放左件黑衣入背囊

放工即去！拉大隊！

去攞簽名

準備去搵hocc拎簽名

Gogogooo

我去行街咋喎……甘搞法我要帶定頭盔，唔係誤中副車

琴日機場咁遠都過萬人，今日基本都5萬啦

去啦我哋可以組隊

一句講曬 最緊要人多 仲有夠膽
齊上齊落 全護兄弟姊妹
生死戰 咁都忍到就屎都食得
面對強權 我地要be water
光復香港 時代革命

入緊

祝各位旅行順利，出入平安

唔好畀人恰

早左7個鐘等女神 我好緊張呀

女仔唔好行太前
今次唔同以前對住班黑警
班鄉黑係唔會留手
今次留比我地呢D麻甩佬幫你地頂

我又 join

咁早！?

準備緊

啱啱起身

東here

元朗大旅行

Tg:letmesleepmore

有冇人想約1130 mk等？

講左一星期喇

注意安全 唔好亂上網搵人

帶埋BNO出發

我諗住帶皮帶

行街街，食好西！

仲著唔著黑衫

去呀 好多手足等緊你

著左

今日人數好重要啊！ 大家齊上齊落

鈞樂新村唔係圍村泥嫁喎

著咗 黑色堅定不移

我都想知
和理非後排係咪都要帽同口罩遮太陽？

著
帶多件其他色換

東面手足

唔著黑衫，d人點知有咁多人反黑
最多帶另外一件衫替換

幾個女仔都拎定長遮口罩基本野

總係覺得今日就算和理非都會俾班牛屎佬屈
強烈建議所有人做咩都攞部電話出黎拍低佢

無錯 包括埋勇武(in case有必要)
搵信得個既人或者自己 拍低做個啲咩破壞過啲咩 (真係有事俾人拉左 我地到時都有權唔解鎖 無人知你影過咩）

如果唔係到時班撚屌自己放火燒自己地方再入我地數就點洗都洗唔清 仲可能俾位政府黑警番到盤

早！

晏d見

手足早晨，我都係明明冇咩點訓過但係好精神。

帶唔帶頭盔好
帶左驚比狗一摷袋就charge 非法集會

無人去遊行呀，大家都係聽到youtuber話老婆餅好食，想食餅咋？

繼續做自由西

租單車踩係要帶頭盔既

唔好上網約人，元朗等

預備中，食咗飯入，好晒，大家記得帶把長傘，兩支水

去食b仔涼粉 買埋老婆餅
跟手去叫雞

入左啦

以為要搭好耐車到左冇人以為去錯

大家諗多啲反鄉黑警口號，要集中訴求

避免叫香港人加油，林鄭下台等唔關事口號

我直入元朗 你老豆疊羅漢

今日去唔到， 各位手足小心
剪左段片幫大家上buff

咁多人叫雞肯定排長龍

準備買涼粉

新聞話今日有3000狗力，佢地出得黎都係安全啦，唔安全點會咁多狗狗

暫時西鐵輕鐵都正常服務

平安 武昌興隆
光復香港 時代革命

係呀 新假期都有介紹

好似話舊b仔附近有檔蠔餅好好食
之後仲可以落富興大廈附近馬會買6仔

今晚先去買六合彩

諗梗洗唔洗放鐵板係心口

元朗見

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

我直入元朗 你老豆疊羅漢
元朗仲有好多好野食 彩 吉列牛
仲有燒賣皇后
一陣見

呢開萬芳冰室幾好的

良好市民，警察要查，一定會合作，但交出時會問一句，pc xxx，你有怎麼合理懷疑要查我身份証

今天 我們都是天琦

我發覺這地球原來 很大
但靈魂 已經敗壞

光復香港 時代革命

公安條例》第14條列明，如警務處長沒有在條例所指明的時限內，即遊行開始時間前48小時前發出、張貼或發布反對遊行通知，即當作警務處長已發出不反對公眾遊行通知。

反緊工，晏小小先入去行街購物

元朗市公園都係好去處

執漏左把遮就出左門OTL

記得自己帶定啲嘢食去 齊上齊落

想問元朗鬼巴士係邊

想先出出火振興元朗經濟

要呀

HCC簽名會

瞓左幾個鐘就醒左
利申元朗人

對比電訊商真係CLS, 家陣元朗宵禁咩？我入去買老婆餅，行下街唔得架？
班狗根本就係要玩白色恐怖 唔好驚佢地呀！我地一齊入去促進經濟

元朗返緊工

衝入村，同不受傷的理念似乎有衝突。
小心衡量！
（其實不建議入村）

強烈建議早d 出發
一封路或停西鐵 就要兜屯門入
早d 去麥當奴坐下/打下街機/圖書館
近水邊圍集合有冷氣嘅 一係元朗廣場/一係行遠少少安興街圖書館 夠新夠大

感謝各位義士
唔好行細街
只行大馬路
千祈唔好入村比籍口鄉黑開波
利申：錦田人

去元朗呢啲異鄉最怕出完病
想問下使唔使戴定口罩以防萬一？

5點半先係九龍放工
放工會即刻衝過黎！！

其實今日d老婆餅幾點新鮮出爐？
12點定3點
我入黎買餅要個半鐘 幾時出發

我都係女仔
挑戰單人副本

有心唔怕遲

有班元朗人都支持

帶定安全帽⛑️

單刷

五大訴求!
Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

同問

小妹好驚比牛屎佬非禮

野已執
到時見
手望相助
be water!

係

尊重前線手足任何決定
到時想去邊就去邊 想做咩就做咩
不割蓆

岩岩起身 入元朗食晏

我都想知附近有冇裝修緊怕烏煙瘴氣
使唔使戴好少少既罩？

港島撚入緊去買老婆餅

刁 你意思係以後夜班

今日我唔炒辣蟹啦

現場搵人埋堆安全D？

Push

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

元朗今日一定好好生意，唔開檔就真係笨喇

安全至上，旅途愉快

平時有form team
但今日好多手足要返工
要單刷副本

整理裝備中

我直入元朗

執緊裝，元朗一日遊，好撚興奮

天安門四眼仔.gif

屌，下午一點關哂門

想問dress code 係咪自由？

單拖入元朗

起身喇 一日遊玩得開心d

今日！！！

住元朗

可以瞓多晏多小小

元屯天人，北區人，每次出港島都個幾鐘，佢地都出！

已到元朗

全個元朗一個垃圾桶都無
仲有啲小巴站牌係到，但可移動既巴士站牌就無哂

加油啊手足 要醒醒定定
光復香港 時代革命

巴士無得搭？

今日見

港島人要遠征

岩岩起身，執緊野準備入去

Tg hang202020

push 我研究幾點入黎好 極不熟路
上個禮拜入過唯一一次
好想食餅呀

醒左 準備晏d去郊遊

出城了

Be Water.
光復香港 時代革命

我就黎廿歲人先第一次入元朗
光復香港!!

單拖絲想搵人組隊

準備入元國

元朗本來係一個好地方
以前讀中學星期六日成日去

使唔使準備打交

帶定睇下空氣清唔清新？

入元朗消費 振地區經濟

已寫遺書

準備打仗

1500鄉黑喎

單拖身絲打諗緊去到點好

確實有D興奮 感覺香港人一個unit 去齊心進行一件好有意義的事。

尚在猶豫 今日仲出唔出元朗既香港人，唔好諗啦，行正義 正確嘅事，根本唔駛猶豫，再猶豫遲D連良知都捨你已而去。

你要行公義 好憐憫 存謙卑的心 與你的神同行。

我唔係勇武 但我感恩呢場運動 有空間讓我地呢D 和理非發揮。我同其他香港人就係例子，總可以係今次運動搵到自己 role to play。講多無謂 出來吧！！

兄弟爬山 各自努力。

睇你邊道鄉下,元朗人民共和國人民手持鐵通都唔係武器,如果係香港特區公民揸把遮都係武器.

拎支水都係

一陣入

等陣元朗見

屌你老母我西貢入元朗 大長征

2粒鐘

同你差唔多
返黎先攞命 都唔知有乜交通工具返

返緊工 收工去

我都係個邊 痴撚線冇乜邊次活動唔係長征
仲睇緊巴士定狗鐵

有

真心想講，請大家今日克制，如果比佢地獠幾句就還拖，我地同黑社會無分別，加上今日應該好多因元朗事件染黃左既人出嚟，如果我地咁衝動會失民心，當然如果有人先出手一定要保護自己，但我認為如果純粹口角之爭，不應該動武，因為黑社會就係呢種人！

+2食完飯入元朗買老婆餅,唔知要排幾耐隊.

事實證明克制冇用，頭照扑，煙照放

今日大唔大機商場戰

yoho

Same here!!
Tg: LittleFire707

幾乎冇瞓過咁濟 一陣坐車瞓 2粒鐘車程

我都係

究竟巴士入唔入元朗？

屙埋篤大舊屎, 食埋晏之後再出發

好驚比牛屎佬非禮
有無巴打可以組團

巴打早晨

早

有冇巴絲鐘意食雲南米線
元朗間雲貴風好好食架

大家不妨Save 有popo問起都可以撚返佢

你地兩個小心D 要互相支援 加油

謝謝你

即時

爸打們, 雞地已經有狗車出沒, 請注意安全

你返邊區

人數好似有d少

所以我話有人出手要反擊，但係唔可以衝動

入去買洗潔精，強國洗潔精夠滑，用少少就🆗

剛剛又黎多左一架運豬車, 而家3架

今照4點起左身，訓唔到

總之克制啦，
好像昨日機場咁已經好夠，唔好做多

齊上齊落 唔好落單

出發前重温一下五大訴求

一、撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對所有反送中抗爭者控罪
四、追究警隊濫權情況
五、解散立法會，立即實行雙普選

晏啲見

未搞簽證

我一個人入去，唔好跟我呀！睇到我背脊都無所謂。

琴晚訓唔著宜家頭暈暈

男人老狗怕咩比人非禮呀

雨褸，小心牛屎佬玩人屎

係咪黑衫？

大家要小心

屋企行出大馬路 十分鐘到 等陣見

除非你覺得佢唔會搞隊尾

係

721天水圍夏村出動咗200鄉黑去元朗站襲擊

今日分分鐘係背後斬你隊尾班人

所有人, 100%, 都要齊裝

否則係你對自己唔負責任

我要追星！一定要搵到何韻詩！！

巴打們搞好簽證未

買定啲麵包，Power Bar, 多幾枝水, 去爬山呀！因住一食咗🐖油撈飯會滯腳。

我絲

1200

太晏玩唔晒咁多景點

sor
咁你快啲搵人組隊喇

等埋個fd收工就入黎元朗旅行

98190979

元朗廣場

想問下等陣12點去水邊圍定元朗

一堆雜魚

我單機撚 想問下大家係咪普通衫出街先 去到先換衫+上裝

記得點都戴頂帽 驚人淋d 唔知咩落黎...又可以防曬

今次比班仆街打到咁，都唔入村行下，仲有咩資格話抗爭？日後只會壯大咗班鄉下佬

想知巴士水邊圍定元廣落
麻煩哂

其實而家隊頭係邊

起左身
但係住元朗

水邊 朗屏出

兄弟努力

巴士既話
元廣：元朗警署落 過對面就係元廣
水邊村：水邊村落 隔離就係水邊村遊樂場

唔知會唔會見到慢龍小隊呢

見到呢類留言，一起底就估到吉account

有垃圾就丟係黑景點門口就得

有義士會處理

到左天水圍會合朋友仔，食埋早餐落元朗買老婆餅

尋晚見到kmb收曬元朗啲站牌

歡迎大家入元朗食好嘢行街街
我已經食緊早餐等各位嚟喇

721晚 元朗無差別打市民
當晚
廈村鄉出咗4架旅遊巴士約300人，
屏山鄉出咗3架約240人，
八鄉出咗約200人，
南邊圍村就200人，
新田鄉都有100，
大旗嶺村出咗100
仲有屯門鄉同其他村都有近200人！
幾乎整個元朗兩大黑幫成員空群而出，人數至少1,500人
大家知今日要點做啦 唔交人自己諗要點做

12定3

大家記得帶元朗國旅遊簽證

btw pish

爸打們, 谷停街係有公廁的, 請隨意!

著咗白衫 好猛太陽

十八鎮諸侯討伐董卓

究竟幾點有老婆餅新鮮出爐

西貢區

啫係唔係3？
仲諗住瞓陣

大定旅行一切小心

落地簽證啦

牛屎國自由行

天水圍夏村721出咗200個鄉黑,

隨時隊隊尾

各位手足小心注意安全

落地簽證

之前都無咁大感覺

今次去唔到真係有啲遺憾

有無人無12點到元朗？

有冇tg行動谷？

今日勁焗，大家去旅行要做足準備

好似會照兜元朗，但要自己認得站落車

智力無下限,成條輕鐵都係石仔,不如倒石屎黐理佢.

特燈訓夠先入黎

光復香港，
時代革命！

全部人著白衫灰衫

去完元朗旅行買老婆餅 可以出返中聯辦路祭李鵬
之後又去金鐘野下餐 睇下班狗跟得去邊

咩gear都冇準備 點算

去大埔入，好快

咩都冇帶，元朗附近有冇得買？

唔知有無用，大家即管睇下

今日有驟雨，大家記得帶長遮

今日真係要執生 萬事小心 提高警覺 香港人加油

真心請唔好單刷

拎左簽證未

準備上機

民間時間11-1點

想去玩幾點都得嘅

不過入黑就記得一齊走啦

老婆餅

大家加油

大家小心呀，頭先fb 見到拆晒大馬路巴士站牌

認真問今日有冇話要著咩色衫？

最緊要頭盔

點都要放一個旁身

精神 去旅行

Same 長征

各位買定水同飲食呀

有朋友住元朗 話7仔都唔撚開

我著黑色
另帶多件其他色

鐵通，順便幫朋友裝修屋企

巴士入好唔好

幫推

自推
反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

好過狗鐵

今日去元朗捉精靈 (下載定先)，追星 HOCC (影定相，簽定名)，宗教淨化元朗 (好似係)，購物行街 (買定先食定先，有收據)。絕對唔係公眾集會，就算比狗查，都可以證明左先。

直入元朗

一個女仔早啲單拖入係咪等仆街，定係係巴士求其捉個人做旅伴

著之前訂左果件香港人黑tee

萬事小心

#巴打資訊提供
（已核實身分)

嶺南大學今日既安排如下：

1.嶺南正門南閘晚上6點關，北閘晚上11點，需要出示學生證職員證先俾入，但有任何緊急情況請大家從北閘入黎。

2.會開放虎地書室，如果滿左會開LKKG01

3.學校以保護學生同舊生為原則，但如果有緊急情況都會幫校外人士

4.有需要請電24小時熱線26168705

學校已聯絡宿舍職員必要時提供協助，請大家話俾今日去元朗飲飲食食既朋友知，天佑香港！

去旅行做足準備！

又新街燒賣皇后要去yoho food court, 又新街個間呢兩日收左皮

平日唔出，屯天元係我生長地，今日去食個老婆餅，搵何韻詩簽名

樓上有班絲打都係單拖 你揾下佢地

溫提

各位買定水同飲食呀 唔好諗住入去咁易補到給

有朋友住元朗 話7仔都唔撚開

天水圍D鋪頭都驚到閂撚埋

我直入元朗 你卻在網上看

都唔係咁想幫襯牛屎佬，最好等啲舖頭冇錢交租

有無人知64k仲會唔會有

屯門撚揮手

出門口前要check有冇帶漏嘢呀各位

起馬有支水有少量食物旁身

開返個即時討論區差不多

買多2支水呀 好撚曬同熱

光復香港
時代革命

一齊ok?

帶枝1L水出城～

大獲，未搞簽證
係咪鄉公所到搞？

應該點去?3點?

元朗站 定朗屏站落車

女仔晏D先啦
等大隊到達, 搶咗灘先

黑tee or其他色tee都得？依家出

想問邊度集合

去十八鄉公所搞落地簽

雞地隔離

68x/268x邊到落

任一都可以

街係靜左d. 但好多鋪都有開。 有now係元西有日本人採訪

出左門口

Ok,收到
我早啲去拎籌先，驚晏啲多人

我單拖巴士入
第一站買老婆餅
到時見

如果等陣成條大馬路塞左。應該唔會有巴士出入元朗。 得返西鐵。 要走既。得返天水圍。或者落屯門轉車走。

經 元朗廣場 就落得

陣間見

完全冇人

中午放工就去
Assemble

記住有咩事。走入yohoo mall 先。個度地方大。

有無街站？我想係洪水橋買水過去

岩岩經過元朗 見到好少黑衫

我無野講
齊上齊落！！
加油！！不留低兄弟！！

係囉

香港人真係慣左遲到
西鐵線無乜人

長遮陣

11點元朗站

訓唔撚到呀!!!!
個祠堂一日唔自己跌底我都訓唔撚到呀我!!!!!!!!

[長文]人生最重要的選擇題

sor 鳩，miss咗第一次召集

依家出門買老婆餅

727，元朗反黑

盡量受挑釁前讀宣言（叫佢立即停止挑釁）

盡量受襲後讀宣言（警告佢立即停止攻擊，否則使用武力）

一旦同伴被攻擊，一湧以上，壓佢落地，索帶皮帶加固。盡量制服，制服後馬上讀宣布，指佢多次攻擊，嚴重傷人，所以制服佢

多唔多鋪頭有開？

去咁多次從未試過帶gear
今次真係要保護自己

沙田友表示去緊

保重呀 而家身體有冇事？

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

多謝絲打 無事lu

B仔黑底又難食

係朗屏求其入左間茶記
伏到痴線
陣間都係行返去元朗食好野

無事就好 今日大家都小心

即係12點定3點

十級警報！！分化撚割蓆撚出現係連登

276

球場定元朗站啊屌

好有決戰感覺
仲勁過612

大家要小心因為有反對通知書所以我屋企人死都唔比我去元朗，頭先已經嘈左陣
安全第一

普通衫，無武力女生又住得遠，怕中間被截，淆底，不過把直遮夠顯眼就係啦

我哋去行街食蠔餅咋咋

我話入去元朗睇戲, 跟住佢地叫我咪玩啦，死都唔比我出去

肥媽蠔餅開咗鋪未？

我都係旅行新手
而家先買裝備迪迪仔仲有冇？

臨時比人 放飛機 有冇手足 一齊入去捉超夢夢

Ching夠18歲未未

好似開2點半

可能睇睇下戲班速龍會衝下嚟

衝入嚟

昆鳩老母約人出街但冇講地點

我就算乜都唔講我屋企都知我想去先慘廿幾歲人仲要貼身睇實我

21歲都黎緊
下次就唔同佢地講去邊啦

一齊?

究竟洗唔洗著黑衫？

屋企人都知我會去 勸我唔好去
但自己企硬要出 阻止唔到

Tg group

哇，好撚多廢佬

食緊

係咁話十二點元朗旅行個班去晒邊 到咗元朗人都冇嘅

人在朗屏

東區撚都準備緊
搭巴士係唔係天后有?

單丁

推

自推
反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】